大家覺得邊個國家教育制度最好

我認為係芬蘭
佢地追求既唔係競爭
係鼓勵學生自己去學同建立自信心